\section{Anexos}

\subsection{Las 5 fuerzas competitivas}%
\label{ssec:las_5_fuerzas_competitivas}

En esta sección de anexo se provee un marco quer permitira la aplicación de
diferentes justificaciones a las decisiones que se tomen en el emprendimiento.

Se analizaran ciertos aspectos mencionados en varios articulos con respecto a
las \textit{5 Fuerzas Competitivas}.

\subsubsection{La amenaza de la entrada}
\label{ssec:las_5_fuerzas_competitivas_entrada}
Los factores mencionados por Porter dentro de esta fuerza son los siguientes:

\begin{itemize}
  \item {\it Diferenciación del producto} es ``Ser primero en la industria''
  esto se compara con cosas que el emprendedor tendrá que enfrentar tales como,
  mucho dinero invertido en ganar la lealtad de clientes mediante publicidad y
  servicio al cliente.
  \item {\it Escala} con la cual el aspirante es capaz de insertarse en la industria.
  \item {\it Requerimientos de capital} lo cual hace referencia a la necesidad
    gran cantidad del capital de la empresa para poder competir.
  \item {\it Desventajas del costo (independientemente del tamaño)} estas
    vienen en forma de efecto de curva de aprendizaje, tecnología propietaria,
    activos comprados a precios pre-inflacionarios, subsidios de gobierno.
  \item {\it Canales de distribución} ver que estrategias pueden ser aplicadas
    por el emprendedor para ``desplazar'' a otros del mercado.
  \item {\it Política de gobierno} dado a que este puede limitar en gran medida
    el acceso a activos a las empresas; desde acceso a materiales hasta
    requerimientos de licencia.
\end{itemize}

\paragraph{Condiciones cambiantes}%
\label{par:condiciones_cambiantes}



\subsection{Poder de negociación de proveedores}%
\label{ssec:poder_de_negociacion_de_proveedores}


\subsection{Poder de negociación de clientes}%
\label{ssec:poder_de_negociacion_de_clientes}

\subsection{Amenaza de productos substitutos o servicios}%
\label{ssec:amenaza_de_productos_substitutos_o_servicios}

\subsection{Posisionarse entre los competidores actuales}%
\label{ssec:posisionarse_entre_los_competidores_actuales}

